msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Bulk Move\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-01 20:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-01 20:55+0800\n"
"Last-Translator: WordPress大学 <<support@wpdaxue.com>>\n"
"Language-Team: WordPress大学 <<support@wpdaxue.com>>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: bulk-move.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: bulk-move.php:129 bulk-move.php:142
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "您在和我开玩笑？"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: bulk-move.php:210
msgid "Bulk Move"
msgstr "批量移动"

#: bulk-move.php:236
msgid "About Plugin"
msgstr "关于插件"

#: bulk-move.php:238
msgid ""
"This plugin allows you to move posts in bulk from selected categories to "
"another category"
msgstr "此插件可让您将文章从选定的分类中批量移动到另一个分类"

#: bulk-move.php:244
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: bulk-move.php:245
msgid "Plugin Homepage/support"
msgstr "插件首页/支持"

#: bulk-move.php:246
msgid "Plugin author's blog"
msgstr "插件作者的博客"

#: bulk-move.php:247
msgid "Other Plugin's by Author"
msgstr "作者的其他插件"

#: bulk-move.php:263
msgid "Bulk Move By Category"
msgstr "通过分类批量移动"

#: bulk-move.php:264
msgid "Bulk Move By Tag"
msgstr "通过标签批量移动"

#: bulk-move.php:265
msgid "Bulk Move Category By Tag"
msgstr "通过标签批量移动分类"

#: bulk-move.php:266
msgid "Bulk Move By Custom Taxonomy"
msgstr "通过自定义分类批量移动"

#: bulk-move.php:267
msgid "Debug Information"
msgstr "调试信息"

#: bulk-move.php:276
msgid "Bulk Move Posts"
msgstr "批量移动文章"

#: bulk-move.php:291
msgid "WARNING: Posts moved once cannot be retrieved back. Use with caution."
msgstr "警告：文章一旦移动将无法撤回，请谨慎使用。"

#: bulk-move.php:316
msgid "plugin"
msgstr "插件"

#: bulk-move.php:316
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: bulk-move.php:316
msgid "by"
msgstr "作者"

#: bulk-move.php:326
msgid "Are you sure you want to move all the selected posts"
msgstr "您确定要移动所有选中的文章吗"

#: bulk-move.php:330
msgid "Please select least one option"
msgstr "请至少选择一个选项"

#: bulk-move.php:401
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: include/class-bulk-move-posts.php:19 include/class-bulk-move-posts.php:134
#: include/class-bulk-move-posts.php:233 include/class-bulk-move-posts.php:506
#, php-format
msgid ""
"This section just got enabled. Kindly <a href = \"%1$s\">refresh</a> the "
"page to fully enable it."
msgstr "本部分刚刚启用。请<a href = \"%1$s\">刷新</a>页面以完全启用它。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:25
msgid ""
"On the left side, select the category whose post you want to move. In the "
"right side select the category to which you want the posts to be moved."
msgstr ""
"在左侧，选择要从哪个分类移动文章。在右侧，选择要将文章移动到哪个分类。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:50
msgid "Remove Category"
msgstr "删除分类"

#: include/class-bulk-move-posts.php:58 include/class-bulk-move-posts.php:273
msgid "If the post contains other categories, then"
msgstr "如果文章包含其他分类，则"

#: include/class-bulk-move-posts.php:59 include/class-bulk-move-posts.php:164
#: include/class-bulk-move-posts.php:274 include/class-bulk-move-posts.php:578
msgid "Remove them"
msgstr "删除它们"

#: include/class-bulk-move-posts.php:60 include/class-bulk-move-posts.php:165
#: include/class-bulk-move-posts.php:275 include/class-bulk-move-posts.php:579
msgid "Don't remove them"
msgstr "不要删除它们"

#: include/class-bulk-move-posts.php:65 include/class-bulk-move-posts.php:169
#: include/class-bulk-move-posts.php:279 include/class-bulk-move-posts.php:585
msgid "Bulk Move "
msgstr "批量移动 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:120
#, php-format
msgid "Moved %d post from the selected category"
msgid_plural "Moved %d posts from the selected category"
msgstr[0] "已将%d个文章从所选分类中移出"
msgstr[1] "已将%d个文章从所选分类中移出"

#: include/class-bulk-move-posts.php:147
msgid ""
"On the left side, select the tag whose post you want to move. In the right "
"side select the tag to which you want the posts to be moved."
msgstr ""
"在左侧，选择要从哪个标签移动文章。在右侧，选择要将文章移动到哪个标签。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:163
msgid "If the post contains other tags, then"
msgstr "如果文章中包含其他标签，则"

#: include/class-bulk-move-posts.php:219
#, php-format
msgid "Moved %d post from the selected tag"
msgid_plural "Moved %d posts from the selected tag"
msgstr[0] "已将%d个文章从所选标签中移出"
msgstr[1] "已将%d个文章从所选标签中移出"

#: include/class-bulk-move-posts.php:247
msgid ""
"On the left side, select the tag whose post you want to move. In the right "
"side select the category to which you want the posts to be moved."
msgstr ""
"在左侧，选择要从哪个标签移动文章。在右侧，选择要将文章移动到哪个分类。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:265
msgid "Choose Category"
msgstr "选择分类"

#: include/class-bulk-move-posts.php:334
#, php-format
msgid "Moved %d post from the selected tag to the new category."
msgid_plural "Moved %d posts from the selected tag to the new category."
msgstr[0] "已将%d个文章从所选标签移动到新分类。"
msgstr[1] "已将%d个文章从所选标签移动到新分类。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:356
msgid ""
"If you are seeing a blank page after clicking the Bulk Move button, then "
msgstr "如果单击批量移动通过钮后看到空白页，则 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:357
msgid "check out this FAQ"
msgstr "查看常见问题解答"

#: include/class-bulk-move-posts.php:358
msgid "You also need need the following debug information."
msgstr "您还可以查看以下调试信息。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:362
msgid "PHP Version "
msgstr "PHP版本 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:366
msgid "WordPress Version "
msgstr "WordPress 版本 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:370
msgid "Plugin Version "
msgstr "插件版本 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:374
msgid "Available memory size "
msgstr "可用内存大小 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:378
msgid "Script time out "
msgstr "脚本超时 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:379
msgid "In php.ini"
msgstr "在 php.ini 中"

#: include/class-bulk-move-posts.php:379
msgid "Custom value: "
msgstr "自定义值： "

#: include/class-bulk-move-posts.php:379
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: include/class-bulk-move-posts.php:382
msgid "Script input time "
msgstr "脚本输入时间 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:387
msgid "If you are looking to delete posts in bulk, try out my "
msgstr "如果您要批量删除文章，请尝试我的 "

#: include/class-bulk-move-posts.php:387
msgid "Bulk Delete Plugin"
msgstr "批量删除插件"

#: include/class-bulk-move-posts.php:410
#, php-format
msgid "Max execution time was successfully saved as %s seconds."
msgstr "最大执行时间已成功保存为%s秒。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:413
msgid "An unknown error occurred while saving your options."
msgstr "保存您的选项时发生未知错误。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:417
#, php-format
msgid ""
"Could not update the max execution time to %s, it was not numeric.  Enter "
"the max number of seconds this script should run."
msgstr "无法将最大执行时间更新为%s，它不是数字。输入此脚本应运行的最大秒数。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:450
#, php-format
msgid "There are no taxonomies associated with \"%s\" post type."
msgstr "没有与“%s”文章类型相关的分类法。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:456 include/class-bulk-move-posts.php:549
msgid "Select Taxonomy"
msgstr "选择分类法"

#: include/class-bulk-move-posts.php:486
#, php-format
msgid "There are no terms associated with \"%s\" taxonomy."
msgstr "没有与“%s”分类法相关的分类。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:492
msgid "Select Term"
msgstr "选择分类"

#: include/class-bulk-move-posts.php:493
msgid "Remove Term"
msgstr "删除分类"

#: include/class-bulk-move-posts.php:518
msgid "Select the post type to show its custom taxonomy."
msgstr "选择文章类型以便显示它的自定义分类法。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:526
msgid "Select Post type"
msgstr "选择文章类型"

#: include/class-bulk-move-posts.php:541
msgid "Select taxonomy to show its terms."
msgstr "选择分类法以显示它的分类。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:556
msgid "Select terms to move its posts."
msgstr "选择分类以便移动它的文章。"

#: include/class-bulk-move-posts.php:564
msgid " Select Term&nbsp;&nbsp;"
msgstr " 选择分类&nbsp;&nbsp;"

#: include/class-bulk-move-posts.php:570
msgid "Remove Term&nbsp;&nbsp;"
msgstr "删除分类&nbsp;&nbsp;"

#: include/class-bulk-move-posts.php:577
msgid "If the post contains other terms, then"
msgstr "如果文章中包含其他分类，则"

#. translators: 1 number of posts deleted, 2 the taxonomy from which the posts were deleted
#: include/class-bulk-move-posts.php:649
#, php-format
msgid "Moved %1$d post from the selected %2$s taxonomy"
msgid_plural "Moved %1$d posts from the selected %2$s taxonomy"
msgstr[0] "已将%1$d个文章从所选的%2$s分类中移出"
msgstr[1] "已将%1$d个文章从所选的%2$s分类中移出"

#: include/class-bulk-move-util.php:57
msgid "There are no tags present. Add some tags to move posts based on tags."
msgstr "目前还没有标签。添加一些标签以基于标签移动文章。"

#: include/class-bulk-move-util.php:76
msgid "Remove Tag"
msgstr "删除标签"

#: include/class-bulk-move-util.php:81
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://sudarmuthu.com/wordpress/bulk-move"
msgstr "http://sudarmuthu.com/wordpress/bulk-move"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Move or remove posts in bulk from one category, tag or custom taxonomy to "
"another"
msgstr ""
"将文章从一个分类、标签或自定义分类法中批量移动或删除到另一个。感谢 WordPress"
"大学 https://www.wpdaxue.com 提供简体中文支持"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Sudar"
msgstr "Sudar"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://sudarmuthu.com/"
msgstr "http://sudarmuthu.com/"
